20日計畫！ 川普拜登各忙啥？ 高倍相機洩白宮密會； DC成巴格達！ 美對武漢三指控：研究員早感染； 伊朗備戰，

#病毒疫情 #DC駐軍 #20日交接

💥20日計畫！
川普拜登各忙啥？
高倍相機洩白宮密會；
DC成巴格達！
美對武漢三指控：研究員早感染；
伊朗備戰，俄研超能力；
非法移民潮再現；
全球六週死50萬；
打疫針後，55死13面癱 ｜
新聞拍案驚奇 大宇

新聞拍案驚奇 大宇
593K subscribers

📣 免翻墻鏈接 👉🏻

💎本集節目美東01/17 製作 0:00
💎全球六週死50萬 奧荷抗議封鎖 一週9主教疫死 1:25
💎洛杉磯感染超百萬 殯儀館人滿拒客 澳網推遲3:15
💎大企業推-接-種證書 美-接-種55死 以色列13人面癱4:45
💎河北防疫措施極端 醫護感染封門緊 3千外地生被困7:22
💎北京男廁現毒 吉林1傳102人 美國對武毒所三指控10:20
💎川普制共措施多 20日前再給台灣信心12:11
💎川普列四年成績單 拜登“上任”立馬拆！非法移民潮再現 14:53
💎實地畫面！DC遍地設防成“巴格達” 佩洛西玩雙標17:21
💎高倍相機瞥見白宮密會內容！有關CIA和川普非常手段20:20
💎20日當天川普拜登各忙啥？“新總桶“推號從0起步21:50
💎伊朗戰爭演習 CIA揭蘇俄研究超能力23:00

#病毒疫情 #DC駐軍 #20日交接
-
🔔為避免偏見審查，不受阻礙地呈現節目內容，請關注大宇博客，每日更新:
（新拍有任何文章和視頻的更新消息，我們都將在第一時間提供給您！）

-
🔵 訂閱每日視頻 + 按小鈴鐺：
🔵 加入會員：
🔵 大宇網頁：

-
⭕️ 支持我們 (不通過YT的捐款):
⭕️ 觀看大宇會員視頻，點擊
【大宇會員區】:
【自媒體會員區】: